方保僑投共？

竟然接受CCTVB《世界觀》訪問，插特朗普封殺TikTok

睇佢FB 佢咁講